佢教識我食煙，最後用食煙做理由揼咗我

由一開始吸一啖都會咳到甩肺
到而家上曬癮 想戒都戒唔甩

話就話屋企人接受唔到我食煙
IG隱藏曬關於我嘅嘢
成日po同一個女仔嘅合照
一問佢 就會嗌交
估都估到咩事啦

原來連登開始變到3男2女咁
我老了

戒啦 食左幾耐

你都知係藉口黎啦
要走嘅人係留唔住
識過個珍惜你架啦

食手捲 捲到厭就唔食
食先捲 依家一個禮拜淨係食一兩支

差唔多6個月

明喇

開連登時 由高登過檔最多係mk
最初時嘅連登仲多交友/扑野post

你幾歲
我18歲果年都係當時果條仔教我食煙
佢話佢成班都食得我唔食好奇怪
一食就食到宜家成十年正一仆街
只有損友先會教你食煙 你呢條仔真係早飛早著 第日你有乜事佢一定係第一個走人

缺男友pm

祝你戒煙順利啦
記住心情唔好、大壓力都唔好食返煙呀
你因為一個人而食煙
都可以因為一個人而戒到煙架
當你一拎起包煙，諗起佢揼低你個衰樣，係咪即時唔想食呢

食左半年好易戒， 你立即打去戒煙熱線， 有d 戒煙貼比你。

千其唔好再食， 我都係十年前d fd 比我食， 食撚左10年， 岩岩先下定決心戒。 比我揀多次，一定唔會食第一支煙

你on9姐
我成班frd 都食，我從來唔食

我認我係on9

屌你老母咩撚事 越嚟越多on9 仔post 埋d 殘體圖

祝你早日戒到煙

打去戒煙中心， 會電話interview 你， 跟住就會寄戒煙貼比你（自己用左1段時間， 可以講好有效， 貼左係唔會有煙癮）。

用左2個月， 已經冇再食過煙

你想大家點回覆你?
直接D話因為你口又臭, 西又臭, 自己拎黎?